[多圖］原來柒婆IG係任tag唔嬲...

仲好重口味

不能只有我看到...

好人好者走去search淋病ig

都唔係佢manage 架啦

請人manage都咁